有無人會將飯放入雪櫃？

變咗做米雪

飯雪呀

10/10

放上冰格變飯冰冰呀

0分

呢個幾好笑

有無同情分

以為馬sir開po

好過樓豬

我會雪入冰格

變笵冰冰

屌原來有人講左
變左回帶西

係雪米呀

擺耐少少變飯少黃